一人一首分手會聽嘅歌

我先

不該

小你阿爸正仆街

熱烈哋彈琴熱烈哋唱

望君多珍重

好彩分手-農夫
兩次聽兩次有唔同感覺

傾城

你沒有好結果

方圓幾里

分手後不要做朋友

逸後

那些你很冒險的夢

Ps i love you

陰天

我們都不是無辜的

雜技

尊嚴

剛剛好

說好的幸福呢

之前諗住攞呢首歌cool煲